\chapter{对未来工作的展望}
以下这些内容还有待深入探究：
\subsubsection*{回溯确定非桥的复杂度证明}
严格证明命题\ref{n1n2}，从而证明关于算法\ref{algo:cirt}的复杂性的命题\ref{backcirt}。

\subsubsection*{在临界概率附近基团的缠绕行为}
可以研究的内容有：各种缠绕类型的比例、同一个逾渗出现多个缠绕的概率、有效分析缠绕的方法。

\subsubsection*{利用稠化操作进一步研究几何结构}
稠化操作后，有可能把一些桥变成非桥，可以以此为基础研究逾渗基团的某些性质。

\subsubsection*{更高维下，剪枝与剪\cirt 对分形维度的影响}
二维和三维下，已经验证了剪枝对分形维度影响不大而剪\cirt 却影响非常大。未来可以继续研究更高维情况下
，剪除枝对分形维度的影响。最大枝的大小等也是可能的研究内容。
此外，也许需要学习相关的逾渗理论的知识，从理论上研究这些结果出现的原因。